\myparagraph{Analisi dei requisiti}\leavevmode \\
Gli analisti del gruppo \Gruppo{} hanno il compito di individuare, elencare e definire tutti i requisiti del capitolato selezionato, a partire dai documenti di specifica del capitolato, dalle fonti normative e dagli incontri con il proponente. Gli analisti devono quindi redigere il documento \AdRv{} riportando l'analisi effettuata; indicando in particolar modo:

\begin{itemize}
    \item una descrizione generale del prodotto;
    \item tracciamento dei requisiti individuati;
        \item casi d'uso rappresentati tramite diagrammi \glo{UML};
    \item eventuali argomentazioni per i progettisti;
    \item funzionalit\`{a} e requisiti concordati con il proponente.
\end{itemize}

\myparagraph{Classificazione dei requisiti}\leavevmode \\
\input{src/ProcessiPrimari/src/Sviluppo/src/Attivita/src/AnalisiDeiRequisiti/src/ClassificazioneRequisiti.tex}

\myparagraph{Classificazione casi d'uso}\leavevmode \\
\input{src/ProcessiPrimari/src/Sviluppo/src/Attivita/src/AnalisiDeiRequisiti/src/ClassificazioneCasiDUso.tex}
